點樣說服我個妹唔好accept個offer

阿妹今年文科fresh grad, 收到個 NGO offer
15k，開頭我聽到都覺得唔錯
點知原來要6天工作🌚
但佢又好似好中意份工甘，話咩趁後生可以捱下
但出面大把舒服D既工啦，甘搞唔掂
大家有冇咩見解🌚 定其實宜家D後生係甘樣，我睇唔透

有offer點解唔去
如果佢試完頂唔順咪自己quit

先試下閪野...之後佢就識搵荀工啦⋯⋯

求撚其做個官校TA 每個禮拜44個鐘 都16200

佢鐘意咪得囉
比你翻少日翻唔想翻既工我寧願日日翻自己鐘意既工

你都話佢好鍾意份工
做乜要阻人？

15000\26

57x蚊

咁讀咁多書做咩

ngo又冇得升既

你呀妹似純粹拎大學生個名打下飛機

做番d 中5畢業都得既工

妹控?阿妹大佪女，要管佢返咩工

Ngo 成日打住ngo 個名黎肥上瘦下
咪撚做啦

NGO 不嬲都 hea 開，要返6日點屌得落
BTW 佢中意咪由佢試下，點解要阻止佢

ngo 好聽啲幫人 唔好聽搵政府部門幫人 日日拎政府錢屌政府
肥上瘦下嘅仆街嚟 發窮人死人錢

咪做吓囉 反正做半年就知乜叫ngo
不過都有好嘅ngo嘅

Ta真係舒服hea做得嚟有錢收

求撚其做個乜乜乜都xxk人工
係咁求其就天下太平啦

唔做過閪工
唔知咩工好做

人地鍾意關你撚事, 你老母叫你唔好做你想做既野你都會扯火

事實就係好多人覺得呢啲工冇得升職所以唔做
因為唔請 下年就會俾人cut budget
我識得有中學每年都夾硬請兩三件唔合心水嘅去做
真係肯寄信就有機

搵咩工，返咩工，出到黎職業唔係兒子果類最多都係打份牛工，工時仲長過條人命，仲未計埋比人插到上天下海果啲次數。
俾你搵幾多有幾專業，冇人冇脈升職唔到你，喺香港地到最後都要自僱，執紙皮，汽水罐為生。
宜家叫做後生仲讀緊書／就畢業，俾個機會自己，好排定隊拎白卡，傷殘，老綜，排到咁就真係一畢業就過退休生活啦，到時追咩夢，追咩風都可以。

甘你老母

有冇咁易？

幾歲？

佢鍾意咪試下做先囉，關你乜事?

或者NGO壓力細D?
但6日工就真係唔多好。。。。

等佢自己試左先啦